[勇者塔含圖］個喉嚨生左野 係咩事

話說昨日無啦啦個喉嚨勁痛
呑口水痛到仆街 去左睇醫生 淨係話我喉嚨發炎
但係我上網搵圖對比又唔似
有冇巴絲試過？

你啲脷苔 清清佢好喎

食熱氣野

無咩野喎

有冇藥?
有就食 如果冇好番睇另一個醫生
都唔好建議睇耳鼻喉專科

吞口水係兩邊痛定單邊? 之前試過淨係右邊痛 初初睇醫生都話普通發炎但最後食完藥都唔好 仲下巴右邊按落去勁痛 最後去醫院睇原來係扁桃核發炎

係咪含過jj

含之前又無洗能